貼劉曉波係近年最精彩既政治操作

一個簡單既大字報，幾乎將整件事件既局勢扭轉左

連大公報都力讃

但令人更想不到的是，一天之後“港獨”又再上演了一齣栽贓嫁禍的政治醜劇。週六再於教大的“民主牆”貼上“恭喜劉曉波……”、“祝賀劉霞……”的標語。“港獨”此舉意圖再明顯不過：一，嫁禍內地在港大學生；二，轉移公眾視線；三，攻擊大學管理層“雙重標準”。然而，這種自以為聰明的狡詐與陰險，卻難掩其無知。欲蓋彌彰的當事人、簡體字，以及“我黨”等字眼，都已經出賣了張貼者的真正身份。

唯一挑剔下既係可以扮支那人扮得再似D，得支那人無位入

策略上插唔到，唯有插人插贓嫁禍

呢d就真係玩政治

短短兩句 撚到班高官狗咁撚

禍不及妻兒嚟講，劉生貼題啲

用劉生個程度恰到好處，出到個效果又唔會太過火

依下真係成功扭轉唔少局勢

支那政壇玩開寧左勿右
左一定冇事
如果新一代識玩就

打著紅旗反紅旗

真愛聯

所以之前撐毛主席係旺角遊行無得輸

點解冇晒下文

一講64仲多香港人屌學生
宜家唔過火唔錯

唔做政客曬曬

真係好厲害

唱紅打黑

高招 但其實張貼者應該冇特登扮大陸學生
重點係個內容
大公報d 推測真係笑大人個口

一出劉曉波真係冇得打
文匯話“栽贓嫁禍”已經係政治不正確

留意下左報用詞已經好小心，從來無話過劉曉波果張大字報係冷血涼薄
其實佢地根本連劉曉波個名都唔想出

以後要表達某d激烈既意見可以多d參考今次做法，唱紅打黑式，可以比支那少好多位入
例如游梁宣誓，如果係引用毛主席湖南獨立而唔係叫支那，可能結局會改寫

其實唱紅打黑呢種玩法國師幾年前已經講過

陳雲

蘭花系以前搞果個真愛聯 真心冇得輸

點解冇呢啲政治人才出到

根本唔知邊個做，文匯咁樣寫根本同認輸冇分別

我覺得以後都要咁玩

其實果時搞得幾好，不過當時係2014年中左右，後來幾個月後雨傘爆發，大家習慣左勇武激烈抗爭，唱紅打黑呢d抗爭模式就慢慢淡出左
而家港共支那全方位打壓抗爭，反對派必須韜光養晦，去返唱紅打黑係可行道路

真愛聯幾時出返黎

講真
呢單嘢搞到到大公,文匯都要逼不得已出劉曉波呢個名
已經贏咗

真愛聯有得做
激進建制派

近年最精彩政治操作一定係呢一個

政府係最危險一夜，請來馬斐森，沈祖堯出馬
煞停左雙學衝政總
直接令佔中由成轉敗

忽發奇想 如果貼左真主偉大會發生咩事?

唯一可惜既係件事發待未夠大，個落差未足以比人知道班官有幾嘔心

民間同政府之間嘅博弈開始了

呢下真係好波

決定以後都咁玩 要做得五毛過五毛

唱紅打黑守護我黨

明眼人睇都知重點都唔係插贓
最核心係攻擊雙重標準哩點呀

邊個貼根本無關痛癢

見到五毛開post入去貼新聞

咪就係
成班5毛仲係到懶聰明話係插贓
比個叻你地

大家可以上Youtube重溫下當年真愛聯D野

五毛搵位入搵左好耐
最後都係人身攻擊最易

依單野擺明係想睇校方同各界乜反應

睇下你班友咁大反應係咪關個副局長既背景事

而家好明顯證實左係，所以譴責者既「大愛人性」光環失去左
民意流逝，最後只有慢慢縮
原來其實係想好似游梁宣誓咁，夾住全港民意搞大佢

所以要了解你嘅對手
咪在鳩衝

第一步讀熟《毛語錄》

直情係神來之筆
撚狗咁撚
大家 keep 住個勢
唱紅打黑原來係咁撚 work

根本就係，唱住國歌搞都仲得，不知幾應景
歌詞都唔洗改

起來，不願做奴隸的人們

李旺

兵行險著，不過又work

可能馬屎坑知道再迫學生，隨時攪到日日大字報唱紅玩野，咁就真係一鑊屎，所以收晒手唔再玩迫害

政治就係互相抹黑

我絕對相信係支那生貼嘅

圍爐打飛機都係呢度既人最精彩既政治操作

九唔撚搭八

係時候反攻鄉土，hkgpao 港人共地

整番句：愛我中華，外國國籍中国人落地獄！

係咪得我睇完篇野 覺得佢唔係讚緊..

唱紅打黑呢招係work
極力建議及後表達訴求多用這類手法

等睇貼反湘獨大字報。

引用毛語錄
引用國歌
引用過往國家主席/香港高官既金句
用五毛既主子過往既言論
去反擊番五毛 同時表達一些正義既訴求
可達借敵刀殺敵之效

班五毛奴才一時三刻不敢反駁
駁既話就表示自己唔認同主子言論
以奴才怕主子既心理 大多不敢面對

我覺得呢招有少少似悖論既邏輯

馬時亨真係柒撚到

其實之前烏坎村事件入面
大多數人都係拎住五星旗
唱住國歌去維權
其實都係用緊以紅打黑既手法
以子之矛攻子之盾

不過面對住無恥暴力政權
最後都係被清場

真愛聯 [/quote］真愛聯比而家果d偽善派/禮義廉拎住外國護照，更宣揚一定要「愛國」
咁玩就有效，黑警又郁唔到你，咩愛港聯盟又唔識點對付你，政府又唔可以話你違反基本法

同班廢中、離地派硬碰硬已經幾年，冇咩用，仲有機會比佢地搵藉口可以釋法/話你違法去打壓你判你坐多三五七個月監

倒不如好似而家咁教院學生識得捉棋
好掂

太公報: 「駁唔到 」

Sor 係教大學生

我不嬲係藍屍page串鳩班支那狗64就算死都億隻支那狗都wfc

香港班官，權貴同係香港班大陸佬
唔怕你港獨，最怕你玩老毛階級鬥爭
唱紅打共啦。

真係玩極左老毛思想去反擊依家土共
玩一國一制，支持黨中央直管香港
港共班政治老千愛國賊，重驚過你。

所以我成日覺得以前真愛聯果種模式應該玩大佢

歷史教育欠缺
政府人才必先熟讀歷史

根本想搞第三次整風

不過一日就收左皮

三隻字
WFC

靠販民同信佢垛班撚樣真係食得屎

比左更左，玩曲線玩文革重臨既恐懼 ，再屌返d走狗左仔唔夠左，暗黑兵法捨我其誰，亦都解釋到點解傳統左仔都唔中意李偲嫣高達斌之流 因為呢班人為左狗骨乜都做得出講得出無底線，隨時拖埋佢地呢d"同路人"落水，被迫表態無得扮中立

明明唱紅打黑係陳雲最大力提倡 宜家陳雲喺連登變過街老鼠咁 你就知點解旺角揹紅旗扮毛主席驅蝗會冇咗下文

唔理係邊一邊貼

都非常「識玩」

以彼之矛，攻彼之盾

陳雲除左網上打飛機仲做過乜野實質野？

李私煙為左搵錢冇底線

唱紅打黑無下文係因為同年雨革爆發，勇武抗爭成為主流
陳雲亦都唔係唯一一個提倡既人

陳雲連自己人都唱紅打黑就仆街啦

如果推祟再嚟一次民革，睇下班共狗有咩反應

反正而家佢哋就係想以言入罪

駁吾刀

所以飯民年年提平反64議案跟本得啖笑應該提爭取年年64有假放 慶祝我黨平亂
跟住分組點票唔通過

泛民D政治智慧真係低得恐怖，竟然on99出黎公開譴責，配合班敵人去搞大件事
最後好彩靠年輕人既智慧化解左

正

黃之鋒之類入咗監 無得指手畫腳 都幫唔少

下一步就貼
要求共產黨2047收返所有港人層樓，再由中央分配，實現真共產

勇武無用
撚狗當立

應該先由批鬥大學經濟系開始，共產黨統治下學人讀經濟管理係唔係on9，無產主義呀，乜都係黨o架

若要推進共產主義，必先經過階級鬥爭，同時製造無產階層

唔搞全民退保=違反社會主義價值觀

其實呢步都算近年黎最妙

擺到明無打算插贓啦...
一黎班大陸學生邊夠膽咁做啊...
二黎唔會果個時刻咁做啦...

社會上根本無人討論緊係咪大陸人做...
而家個風向根本係雙重標準

post港獨野就得

就算擺明係港人貼又點 呢招根本點都要硬食

呢個真，兩大隱形打手，終極道德高地，頂峰形勢叫停

冇所謂啦

最緊要教識大陸人咩係公民意識啫

中大內地生搞千人聯署 促學生會設港獨公投

同一單嘢，係中大可能無人敢拎劉曉波嚟玩。
所以要做到無道德包伏咁入佢哋先得。

唉...
咁撚蠢唔好出黎柒啦

講得好

依個提議無記錯係連登巴打開post提出

快d貼必須旗幟鮮明地反對動亂

其實唔搞大件事咪冇所謂操作

係政府慣左打橫行,唔記得左自己雙重標準得咁明顯

不過唱紅打黑有用就係真

要求人大就基本法第6條釋法
私產不包活建於政府土地上的建築物
即全香港除 St John's Cathedral外
所有建築物都被非私有產業

又係陳雲。 笑死我

明明真心擁護中共，扮唱紅打黑

哩個堅正，睇下啲共狗點拆。

要求共產黨收返所有「有外國居留權」既人既樓先
呢批最中班奶共撚

你老母臭閪仲吹捧陳雲

出黎講幾句已經笑唔少敵人，佢真係痴咖

蘭花系搞先架

不如搞個湖南獨立運動/遊行

係咪即係真愛聯？

係

其實班 ds知唔知劉曉波邊個

以子之矛、攻子之盾

不過最怕有啲同路人政治潔癖潔上腦

話鳩你不特止，仲要搞鳩埋你

支持立法持外國護照者全數槍斃